[無人傾里數]DBS Omni eSHOP換領Avios，額外多賞30% Avios

[無人傾里數]DBS Omni eSHOP換領Avios，額外多賞30% Avios

額外30% Avios推廣

獎你更多Avios里數，旅行出走快人一步！推廣期內以DBS Black World Mastercard於DBS Omni eSHOP換領Avios，額外多賞30% Avios，兌換數量無上限，更豁免兌換手續費！
額外30% Avios圖片

例子：
兌換例子圖片

即以DBS$換領Avios兌換獎勵航班*！大熱航點包括：
台灣 9,000 Avios
曼谷 15,000 Avios
東京 / 大阪 / 首爾 20,000 Avios
馬爾代夫 25,000 Avios
倫敦 39,000 Avios

立即兌換

* 獎勵航班視供應情況而定。 稅費、費用及行李費用將依規定適用。

英航商標 Avios為英國航空Executive Club的積分單位，你亦可以選擇乘坐寰宇一家®航空聯盟（包括國泰航空）的航班以賺取Avios。立即以Avios兌換獎勵航班、機艙提升及租車等服務。

推廣期

16/8/2018（中午12時） – 31/10/2018

如何於eSHOP兌換Avios？

步驟1 步驟2 步驟3
1. 登入DBS Omni或登記成為新用戶 2. 於左面選單上揀選「eSHOP」 3. 揀選「飛行里數」及「額外30% Avios推廣」
步驟4 步驟5
4. 兌換時即享額外30% Avios 5. 輸入有關之英國航空Executive Club會員號碼及會員姓名即可完成兌換

有用連結

登入DBS Omni eSHOP
下載DBS Omni手機應用程式
DBS$飛行里數換領

尚未成為DBS Black World Mastercard客戶？

DBS Black World Mastercard
DBS Black World Mastercard

立即申請

按此瀏覽信用卡重要資料概要

註：
本推廣只適用於在DBS$獎賞計劃下選擇參與DBS$自選換領計劃的主要持卡人。
每次須兌換至少DBS$48；每次兌換亦須為DBS$48之倍數。
持卡人需提供與持卡人姓名相同的有效英國航空Executive Club會員號碼及會員姓名以進行兌換。
基本Avios及額外Avios將於完成換領申請後3至8個工作天處理，並一同存入持卡人提供之英國航空Executive Club會員帳戶。

所有圖片只供參考。「額外30% Avios推廣」須受條款及細則約束。
提示：借定唔借？還得到先好借！

本頁資訊有用嗎?
是否

信用卡旅遊優惠獎賞
信用卡申請

信用卡表格 網上遞交文件 (信用卡申請) 查詢信用卡批核情況 確認收妥信用卡/網上購物賬戶
重要信息

公佈 信用卡服務收費及實際年利率對照表 信用卡郵寄月結單費用 稅務要求通知 FATCA資料概覽 加強自動櫃員機交易保安 由香港銀行公會及香港金融管理局發出有關境外櫃員機提款功能需預先啟動之通知 使用須知及保障信用卡安全之建議 常見問題
有用連結

還款計算機 「迅用錢」計劃/「輕鬆分期付款」計劃之每月還款計算機 「八達通自動增值」服務 信用卡商戶服務 產品資料概要 信用卡條款及細則
如需協助，請參閱

協助及支援

地區

香港 EN繁
網站使用條件| 資料政策
©版權所有。星展銀行(香港)有限公司 DBS Bank (Hong Kong) Limited 保留所有權利。

Avios勁唔好用

點解咁講
有諗緊換唔換 好似只係用到國泰

申請個AC去搵下機位就知

有張DBS 信用咭. 話$0.56/哩
我睇晒成個說明條款. 都唔知點計到0.56/哩.
佢話換5000哩, 送4000哩.
咁我嗰5000哩即係要用幾多DBS$去換? THXTHX

佢$48等於1000哩，佢個迎新total會計到有$240比你，咁應用佢個app換5000哩，之後再送多4000

短程贏晒am wor
橫掂而家大家都換唔到cx d 機架啦
換日航去日本好過
里蚊又無限期
去英國淡季又平
最多都係長途商務唔抵
點樣唔好用

我想問迎新嗰80000係點拎？頭5000點拎1兑1？

即係我簽賬夠$5000就有 DBS$240?
我簽咗OVER 20000蚊. 都係得DBS$195既?

佢迎新要幾個月先比到，應該未有咁快入數

thxthx

換唔到國泰係點解

好小位, 但係都換到

換亞洲多既話, Avios 定asia miles 好?

LM

想問下dbs avios係咪間唔中都會有promotion bonus
一年都有一次?
係既話儲耐D一次過換有so
反正無限期

最近先可以換
所以先有優惠
我都昨日換左五萬里

用alipay 多左既30萬quota 刷完

我換左4張機票了 都真係幾多位換

我想儲起佢玩北半球線呀

換左邊度？

有啲咩地方換到？
最近諗住換曼谷，原來係冇既

Avios 係咪都係2萬里換日本
如果一萬里加錢要加幾多
儲開AM 但完全換唔到
本身dbs有萬幾里可以換 想試下

點先有30萬quota

我上星期五係agoda look左酒店，星期一記左帳，企今日都未到DBS dollar，有無人知點解

明明我睇條款話簽完帳下一日DBS dollar 就會入帳既